繼續討論今日單野係無意思

講番黎緊嘅行動好過啦，再講今日只係放負，根本喺連登咁多人係唔會攞到共識，不如唔好再講等件事淡化